發現曼城球迷開始怕星期日會失分

屌你 係咪傻撚左
白禮頓都怕